[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (89)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

表白盧瀚霆 一起走下去

Anson Lo 盧瀚霆
最新派台作品《EGO》🦾

尖酸的留言 偏偏不知
誰人亦有着 難題或故事
到處放刺 欠理智
說教養 哪裡有意思

無懼食view 永不霆止loop爆撈哥MV (同時留名dance version)

Tough times don't last
Tough Anson does

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

迷契村村民&雜食黨報道

鍾意Mirror後第一個嘅情人節
趁情人節表白下契契先

希望你幸福快樂 然後工作加油

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

撈撈快來吻我

新post lm
JERDAN世界第一

新年快樂身體健康帥氣逼人大紅大紫長做長有繼續做自己鍾意嘅事永遠支持呂爵安
E先生連環不幸事件 熱播中

爆得勁快已經唔知po咩圖好
lm表白全員鏡仔

我受形柳天使吻過的聲音Jerdan Is Real 最鍾意拉大家落水但一有事就會攬埋一齊應駿安濤Son 互相撐住大家Jeremy媽媽與四個幼稚園雞

E先生 連環不幸事件
持續熱播中

Hi🤚🏻

牛牛安
祝大家新年快樂！身體健康！
開開心心！牛年行大運！

7點同edan搭九巴

新po留名
鏡仔＆痴女們情人節快樂

我愛jerb

今晚9點【The ONE x WINDSOR Chill Love Music Live】

屌私追撚自肥？

果然黑到呂爵安嘅就只有呂爵安

屌 但係冇見過呢個女仔 邊個嚟

jeffrey 眼

祝各位痴女
情人節快樂！

Anson Lo 盧瀚霆《EGO》
你會痛心嗎 會了解嗎
誰人無過犯 誰無創疤
幾多真話 幾多假話

View扣幾多我都唔會放棄loop架

朋友the one做野send俾我

補番條link先 成日扮阿煨眼

大家情人節快樂

表白契契
今日執靚啲去見人啦

開心魚

村民好掛住你
希望可以見到你啦
但見到你幸福快樂就足夠了
我愛你呀陳卓賢

牙柳今日著咁Q嘅

想快d到今晚

可唔可以搭九巴遇到牙登

今日個look好掂
仲有2個鐘

條女tg id(已del): annayan🧟‍♀️

Anson Lo 盧瀚霆

情人節
新年快樂

一起走下去

source:水印神徒ig

繼續loop爆《EGO》

真係好可愛

好耐無去隔離啲舖頭買衫 不過係it

倒數3分鐘

柳兒q撚到

Get ready

牙登I am ready

無諗過情人節有得睇牙登

無情人都覺得今個情人節幾幸福

突然又有新嘢出
呢幾日追鏡好忙

睇片啦

狂舞派3
正式上映
倒數4天

仲喺街 爵安等我

兒登個眼妝

咁就完左⋯⋯⋯

另一個冇定cut左

完得咁突然

羨慕到係咪要識Roger排定隊先

未得閒追晒po好彩咁啱得閒睇咗好羨慕痴線

九巴員工黎 演員

個group 話係九巴自己啲人?

mon完tg就知

應該係媽劇停或者agency客串

係咪有後續？五分鐘就完好浪費者

大表哥 姜仔 柳兒 ⚫️ 今晚

想九巴cut多啲edan片出黎

中間一大段都係fans 其實無咩edan睇到 九巴唔該啊plz 我真係好愛E先生去搭九巴架

E先生件外套係大叔的愛記者會個件
應該都係呢幾日極速拍起之後出片

呢個情人節好滿足

大家快啲去cm留言呼喚下E先生九巴片啦

柳99

Ready柳兒今日件衫好似帶咗個獎牌咁

多謝九巴咁有眼光
大家記得cls

今次rehearsal無打錯字喇wor

好似啲99幼稚園小朋友咁

根本就係幼兒園歌唱大賽比賽冠軍嘅牌仔嚟
咁叻仔 點都要帶上來晒下命㗎

點解可以形容得咁99

柳：唔係99啊！
明明攞獎個陣擺左個型仔pose㗎

呢個pose真係睇一次笑一次 勁方丈

呂爵安好靚仔啊 網軍快啲去clsRoger想睇jerdan合體

聽到ian個名有1秒以為條片牙契都有份拍
認同如果條片係用女友視覺黎拍 成件事會好睇好多 搵fans同鏡仔拍野始終有浸尷尬味 MG2有辦你睇 而家剩係一個fans開心 其他爵屎/網軍係到葡萄

係黃金sir 同阿神呀
掛住力圖

真係好似小朋友拎獎牌

非常貼心咁淨係cut剩呂爵安 歡迎先行FF九巴男友視覺版

柳三歲唔係浪得虛名

好乖仔

第一幅爵安條腰

快手到
表白ran 絲同呂爵安

偷偷地re u
家英哥同Edan合作完仲會記得佢

已J 想講我已經由1月27日開始搭咩車都係聽緊E先生啦

諗起羅家英粉絲

想知兒登有無係lisa姐屋企同隔離台啲人見到面

一定有啦

淨諗畫面都好正

諗起以前個live兒登話要過cctvb做dancer
然後比柳兒嚇佢話金生魯生睇緊

唔介意望下相 大合照中一點viu幾正

會害死自己

點會呢 兒登啲黑氣頂得住

佢個表現我以為係假fans

好似偶爾會見到嘅靚仔表哥咁

隔離個九巴假fans都起碼講得出空白格

個眼妝係好怪

嗰個女仔好睇好多演員果然演員
靚女 有做功課 笑容足
分手個題我笑咗點知睇睇下唔見咗

假fans睇落幾靚女

大合照中一點viu

99

大表story好乖好靚仔

汪阿姐都走音
不過汪明荃套嘢真係好似睡衣

揀男朋友定揀Edan
初三赤口加情人節黎問呢啲問題

啦所以咪就係演員嘅分別 如果問我一定答EDAN嘅!!!!! 唔俾男友睇到條片咪得

有埋對比圖仲似獎牌
好啦唔係99係叻仔啦

好靚仔

除咗口罩就唔知啦

牙撈條鎖骨

又底衫又冷衫仲要深髮逗號頭我唔得啦

坐定係浴缸先敢開ig

我唔得喇媽咪
白車仲有幾耐到

嘩
件冷衫係咪淨係披一披到時會除㗎
又嚟牙伯背心搞唔掂

嘩 浴缸都唔夠玩喇
我想幫佢着返好件冷衫

準備啦

仆街仲未做完野
好想睇啊

Ready

Pish

21:00啦

啱啱睇ig見到
差啲噴鼻血
教主情人節快樂

好興奮

坐定定等牙姜牙柳牙爆

開始啦~

Start

開始啦

準備好

我準備好啦！！！

啊開始喇

今日睇直播既朋友表示係單身狗

有兩part
問答遊戲環節

講呢啲

得一張

有鏡仔 A都變O

牙姜做咩唔坐上去

真係好似幼稚園小朋友

今日由jerb帶領

好難得聽到阿Jer有懶音

牙姜：

柳兒

今日係大哥哥

牙柳

姜仔比幾日前瘦啲

柳今日個頭吹得太鬆

jer個頭髮愈黎愈長同大舊

姜姜好漲

唔夠高?

柳柳頭髮好似太長

係

今日3個唔係佢最高咩?

牙姜好呆

(未warm up姜)
問咩都話冇咁既習慣 唔該你答話皇室堡好近屋企成日去啦

3月！！

會唔會太靚仔呀
睇到ig我唔記得自己做緊乜野
已經電暈左

3月新歌

明明三個入最高，姜仔係咪驚下盤肥

mirror入面佢應該算最少?
佢咬字平時好正

3月！！！！

3月出歌啊

柳

3月出3個?

今日唔得呀喂 好師奶

3月出歌！！！

Jerb其實要剪吓頭髮

3月3個都出歌！！！

癲啲

諗起史納莎

Jer話3月佢地3個都會出歌
我有冇聽錯

今年JerB玩癲嘅元素

留屋企多

三月三個都出歌
牙jer風格癲啲
牙姜有跳舞，特別舞種
牙爆J Rock

Band sound 喎
希望爆搵啱路線

3月！！！

咁都俾我講中ak 出band sound
我想中六合彩多啲

柳兒話係癲啲嘅元素 好期待有幾癲

DON'T WASTE NO TIME I'M READY!!!

Time to 剪頭髮

牙爆終於行下band嗰邊

4個星期出3首
仲有Error
咁咪個個星期都有新歌？

牙柳今日個頭
幾時剪頭髮

JerB: 內心喪喪地

快快手搵個時間得唔得

都係好事嚟㗎 唔好再扮sweet

花姐預告咗個個月不停轟炸樂壇啦

有人問柳剪頭髮未

牙柳見字剪髮

姜仔好似好多心事咁

盡情轟炸我啦 im ready

真係要啦

暫時未跳掣

佢好似feel到個頭 係度搞搞下

好快會有bitchy笑聲

好正 每個月都有鏡仔歌聽

我想問幾時減肥會唔會太衰

未入狀態

感覺幾啱佢個形象
希望佢唱到嗰種feel

食咗個炒粉

牙柳側面好厚身

唔會 因為會當睇唔到

唔會

姜b心諗：我無過過情人節 我唔知呀

姜冇拍過拖，問佢最sweet禮物係咪想鞭佢

牙姜表示 情人節關我咩事

姜b

全部問題都唔啱姜答情人節真係唔啱佢

大隻姐大隻姐

姜仔最sweet嘅禮物係咪十蚊Hello Kitty鏡

今日呢三個係圓臉擔當

聽牙柳講同柳嫂嘅嘢 好開心

Ak carry 問答環節

情人節同阿媽嗌交

mean but true

冇咀貓鏡

姜仔

真係問jer幾時剪頭髮

姜B真係問

笑死！！！！

襯下下一個mv造型

笑死

牙姜係唔係想跳locking

姜柳我都想睇啊！！！！
新cp

牙姜：我以為係Ian添

姜柳同登神

金Jer

柳三歲天才表演開始啦

哇 今日3個live 真係屌打場合黎

點解唔清唱黎明嘅對不起我愛你

幼稚園表演

已經自帶獎牌

兩個被拋棄的男人

柳兒眨眼

登神: 我地一早合唱咗成個Live啦

mm7

下面嗰個笑好99

姜son：我地有B.M.G

唱得好好老師俾個貼紙你

好99

喂啊笑得咁sweet

fing嚟fing去

姜姜ak係後面傾得好開心

招牌手勢又出呢

呀柳so99

簡奏啲動作真係好小朋友

一邊fing一邊

茶點比多包利賓納你

其實牙爆都控到場

唔該晒柳三歳

Jer唱完到ak

柳同學做得好

但係啲頭髮夾埋成塊面咁大喇

牙柳呢個look好睇

特登

oh on and on
希望好表現

同jer同場唱真係

大仔組一向係講嘢擔當

頂住

姜仔係後面應援

呢個組合好新鮮

So far 好好喎

柳喺後面伴舞？

頂住啊 俾啲鼓勵你

jer同姜b係後面好得意

個心心淨係派咗1秒都無

現場有唔少fans咁喎

想聽牙姜再唱下軟仔

好似好聽過music live果陣

真？

牙爆唔好唱唱下又hey得唔得

迷你心

鳩吹 見佢地成日望個面打招呼咁

山頂嘅朋友

姜濤出沒應該唔會少

做乜唔係到姜仔唱

牙姜心諗 係咁問情人節 我冇嘢答啊

今次3個人種style都好似幾match咁
姜姜終於可以跳住唱啦
ak就根本適合行rock多啲
柳兒就 睇得出佢左為新歌種癲 癲左好多

又情人 姜B冇野講喇

姜仔偷笑

姜仔唔俾唱

頭先柳都以為係姜唱

姜仔都要剪剪頭髮
唔吉眼咩？

牙姜表示 你地係唔係請錯人

一陣

新年啊嘛

skip牙姜

連講都冇得講

姜心諗

[member] 牙爆開口第一句真係 ［/member]

牙柳唱得好冧豬

今晚慶祝返

呢個髮型 要轉轉

牙柳 透露完仲算唔算驚喜

牙姜歌又未有唱嗲又搭唔到

牙柳個幸福樣睇到我含晒春

so sweet

柳心諗 你要我爆

MC: 知你冇野講

好想佢剪呀 mini concert 個頭好靚

sls

MC你知唔知咩叫驚喜
仲要係咁問

牙姜又發功

柳好sweet

牙柳示愛

送花比姜仔

Mc一問姜B個下佢冷笑

牙柳把女人聲 真係好bitchy

男仔收玫瑰花

另外兩個補緊位

我好鐘意你啊

送花園 真係笑到噴飯

姜b關心封利是多啲

真心好彩😊兜一兜

姜： 有冇錢架？

有冇錢㗎

姜：咪玩我啦

點啊你唔習慣女仔主動但自己又咁摺

有無錢

牙柳：

女仔唔係應該送朱古力

牙姜

未來柳兒今次醒目啦

小明

你地講

盡快完taking 好冇？

辛苦哂小明

小明
男朋友定女朋友呀

好快成個tg都叫小明

姜仔：我想唱歌呀

小美會唔會好啲

有人又要改名

姜bb快啲剪頭髮好吉眼

我叫小明呀

通殺

真係周圍都係小美嘅屋企

@宇宙第一美人

牙姜好cool

好叻呀姜姜

姜b影相好得意

姜柳見圖剪頭髮

打天下個劇名？

大家好，我係阿~~輝！

AK個角色名

應該入面個角色名

一講阿輝 牙柳即笑

打啱個歌名但打錯字
咁似牙柳本人既

頂

飯隨偶像

每人唱幾首歌

牙柳今日隻手仔好活潑
跳舞擔當

見到有人打左水刊物語

第一張99

到姜姜唱啦

真係簽證

愛情簽證申請

一唱歌就入狀態

好正

今日大家都唱得好好

個主持人叫佢做姜姜嗰陣佢個樣好尷尬

情人節 好甜

姜仔一唱歌就生猛番

姜仔瞓醒了

牙柳同牙爆係後面係咁un同fing 好Q

warm up完成

姜仔今日件褸好靚

姜仔啲反差真係好正
一唱歌就唔同晒

我又跟柳fing下先

佢啲褸成日都好靚

最後果句

Jer

牙姜同牙爆係後面研究緊啲咩

jer啲歌都唔啱情人節唱

我唔會走㗎

一開口已經好mm7

我今晚可摸以企姜son

姜加ak

感動

阿柳同阿爆一直望住牙姜笑，牙爆又跟住唱佢倆個好似睇住個仔上台表演咁

幼稚園表演係緊張啲㗎啦

柳三歲同姜三歲

家長係後面睇到好肉緊㗎

牙柳好似隔空傳緊情咁

牙爆係咩 爆老師?

睇隔離班表演

好耐冇聽呢首

把聲好甜 樣都好甜

我都覺呀

隔離班

幾時放工啊啊啊啊屌我想睇啊

放學黎湊仔既爸爸

笑得勁甜

牙柳公器私用

好好聽

隔離班蝦蝦霸霸嗰啲

方丈

永遠唔會令人失望

今日Jeremy媽媽唔喺度保護啊

快啲拍啦viu tv

籃球劇

都開心既
點解我聽到呢句會諗起啫喱米

想睇班仔一齊玩啊

lokman爸爸都唔係到

牙爆：係套排球劇裡面打籃球？！

柳唱得好好聽

頂 見到有人答4.5

大表哥都冇黎放學

同alton一齊

大表哥準備緊搵外快

救命

皮皮咩角色？舅父？

家姐

因ton先係舅父要拖手仔放學
皮皮係靚仔哥哥

家姐：叫緊我？

笑左 笑埋右

幾時開concert啊

姜仔真係

完全係呢個樣

演唱會柳兒成日都掛住喺口邊

12個人一隊band

好得意

十二樂坊

男子12樂坊

姜仔次次都講ak啲嘢但又唔知係ak

班仔要著咩衫

姜仔正常發揮

姜仔坐上去啦

唐裝咋
你估有旗袍睇咩戲

牙姜係腦海中記得有人講過 但match唔到係邊個

第4.5首歌

繼續呢個樣

佢活左係自己世界係咁上下

可能咁樣對腳睇落長啲

以為可以旗袍睇長毛腿
有啲仔仲可以爆胸肌

Hey

我係ak真係俾佢激死

HEY
係咪口頭禪

牙爆今晚要hey幾多次

做乜野

爆肌
牙表牙悔

Hey~

唱到咁奇怪嘅唱一句又hey

hey 到好出戲

嘻撚完未

亞特蘭提斯

仲有牙撈牙契
牙柳都有肥仔波

亞特蘭提斯 好耐無聽

係咪兄弟太多
我記得我聽過呢句野㗎

情人節一定係呢首

浪漫

阿爆係咪話自己唱錯歌詞

某程度都幾佩服佢咩歌都加到hey落去

亞特蘭提斯啊

Sweet sweet

AK做乜打自己額頭

好似係好好笑

打自己頭塊面紅過關公

好聽

好聽呀姜姜

爆： 我唱錯詞啊 唔怪得佢hey咁多次

後面

呀姜唱就入咪
講嘢就好唔入

後面2個可愛到

粉絲mode

參加成果發表會嘅家長

牙柳今日似媽媽

你睇下我個仔幾叻

: 你聽唔聽到 我個仔啊 係咪唱得好好

牙爆好投入

諗起啲人成日問牙姜 個mic係咪好臭

柳99今日好搶鏡

要加bitch laugh

咬字好似唔錯

真係好似天才表演 家長係後面

後面2位家長老懷安慰mode

邊個話姜仔冇實力
Cls穩到

後面兩個自費入場睇表演mode

i love u！！！

好感動

三個仔都唔同色
粉底調色盤咁

時間控制得好好

後面好開心

牙爆牙柳係咁i love u

結他手 神徒

返埋位嗰時三個笑咩

牙姜live好左好多

今日好好笑容

仲要笑姜仔 氣聲嘅 I Love u ，衰仔黎

個主持唔錯

笑姜B唱完之後細細聲講i love u

多謝姜濤

牙姜 um

多謝姜B嘅祝福

祝冇情人 祝我
教主係我情人

金牛姜

姜仔眼裏$

好煩再老套啲

好耐冇見手指心心

好快完

個心得3秒

牙姜成晚都好尷尬
除咗唱歌個時

未熄咪

笑死
佢地而家係咁講自己唱錯咗好多次
牙柳前後調轉咗

頂個個都唱錯歌詞

佢自己一個好似仲好啲？
同兄弟就更依賴

牙柳：呀~~ 我唱錯左成段
唔緊要啦用你嘅99補救左

痴線無熄mic

quit 咗live聽唔到

入去禁番轉頭

好撚好笑
一個一個自己講

我都係依家去聽返先

個呀~

入去睇返

係咁say sorry
柳：啊 我唱錯成段啊 前後調轉左

牙柳話自己唱錯成段好99

樂壇已死上咗chill club榜

會唔會愁緊身體健康單嘢

係咪同寶姐講對唔住

樂壇已死上左chill club榜
唔知E先生同EGO幾時上榜

聽完好可愛呀喂

：我前後調轉咗
真係好Q

牙柳真係好得意

佢一講完即cut
三個衰仔都唱錯

第八

佢4月頒獎禮好似話計到2月 咁E先生應該計新一年有排啦

我聽到好似係bobo

牙爆今日做live幾好呀
如果可以改下唱歌成日hey就會好啲
願除罩後相見

真係好靚仔
鎖骨好sexy

真，嗰日完live都無人拎出嚟講

姜B唔舒服
好在 無影響表現

牙爆真心有進步
期待band sound嘅新歌

佢唱錯慌得濟亂hey
新年新開始 真心講爆唱歌好有進步
加油啦

究竟姜柳肥大隻咗幾多

柳：只係白色顯肥
認真講嚟緊三月出歌應該就快拍MV仲有時間快啲減下

心痛姜仔原來唔舒服
但都唱得好好呀
快啲返屋企休息

邊度講佢唔舒服

仲要係麻花冷衫 睇落肥少少好正常
絕對唔係同肥仔差唔多

好難贏到肥仔個肚腩
同埋柳夠高 絕對唔似 一啲都唔似

佢件衫好蝦人著

所以今日個獎牌係肥仔第一名

咪臭係
成班衰人借啲意攻擊瘦柳
而家即刻睇返個live睇下柳爺肥咗幾多先比你地咁講

視覺效果來姐 嚇我唔到嘅

有圖有真相
牙柳係瘦㗎！

:邊個話我肥同我行出黎！

最後粒鈕係咩事係咪大隻得滯

你地全部都好壞 笑死

柳：小氣簿已mark

柳兒只是喜歡釋放肚子
讓它得到自由
真是個乖孩子

終於翻屋企可以睇翻個live
利申：拜年

Fashion既野你識條__

姜濤！見字剪髮染髮！

扣漏咗⋯ 一定係！

姜仔病到腳軟
鏡仔都要身體健康

姜BB
你要保重身體啊

姜仔快啲返屋企抖下
要小心身體唔好凍親

服裝師

我柳最壯

HK01新聞

我變變變變到更堅壯

Lydia story話新年後剪

大表哥

想睇姜仔露額頭

諗起佢講完嗰句野之後頂一頂條腰粒鈕就對唔住係我衰柳兒 I still love you架

牙柳今日勁99咩事
99到明明想話佢c9頭但都講唔出口

姜仔同鏡仔都要身體健康
私心貼兩張99柳 入面仲有其他相

大心心

珍一路都唔捨得叫佢做師奶

痴線一推推左咁多頁 追唔切
原來我miss左牙登開live

激安百貨又嚟喇

露額頭真係

邊忽唔靚

牙登冇開live 但有九巴廣告
live 係姜仔 柳 ak

邊個叫我個名

好想整個獎牌比呢位小朋友

live?你指九巴? 係片黎 去睇啦

件衫做乜

牙柳好有遠見

仲有爆姜柳live

虎數你今晚唔使返屋企㗎啦

目前依然單身的姜濤，過往在情人節都會送小禮物給媽媽，今年也會保持這個習俗，會於今天收工後購買，或者將粉絲送給他的花，轉贈母親。
兒子真環保

露眉毛同額頭個人望落都精神啲

但遲啲出新歌應該會轉新髮型
咁就再冇機會笑佢c9柳㗎啦

想佢著呢種長褸多啲

我覺得幾好 又唔洗浪費

I字頭sponsor

繼續時差地大叫柳兒好99

睇圖片都好心痛姜姜
快啲休息

節儉是美德

好期待3月

俾心個時間短到

遮大脾嘛

姜b真係好似好病咁咼

笑咗 牙姜真係好得意節儉的好孩子

係 樓上有蘋果條link佢跌咗兩次
快d好返

休息多啲
小心身子啊姜B

比心個刻真係迷惘的一秒間

可憐姜仔 快啲返去休息啦 唔笑你肥喇

點樣呀

姜b要好好休息啊快啲好返

姜仔好似真係好唔舒服咁
唔嘥野呢下真係好金牛

好環保 笑死
孝順仔 希望姜姜快啲好翻

姜仔好好抖下啦

白色衫啫

轉身走個下仲要成隻企鵝咁
勁！9！9！

柳tg谷有人cut咗出黎

姜仔新年休息吓要快啲好返

對5字柳畫伯但真係似雞心

大家睇左未
真係好正
正到ccccllllsssssss

怪唔之得大叔的愛記者會嗰日 朝早個story係戴住九巴口罩
求下次出女男友視覺

仲以為係預防禽流感個廣告
唔好吹佢地嘅尾部 勿摸活家禽

又笑教主粒嘢

符合牙姜人物性格

登：阿Jer嗰個咩啊雞心
柳：雞咩心姐
登：真係好似雞心喎
柳：我真係打你雞心呀
柳兒知唔知自己講咩

cls
超有心 畫得好靚
一睇就知花左好多心思同時間
小虎隊真係好高質

登神又翹曬手咁姜柳係咪俾人拋棄

反而覺得似隻牙duck中意光頭柳
但光頭柳唔中意牙duck
所以向佢吐口水 仲車巴佢

真係唔好死頂
攰就好好抖下

3月出新歌肯定會chur 姜仔快啲休息翻多啲啊

咁個圖案又真係聯想唔到個玉字

都唔知係咪跑步攝親
好彩後生恢復得快 快啲沖涼訓覺喇姜仔

好有心

呢兩日天氣涼咗 可能真係跑步攝親
姜仔要快啲休息

超喪勁高質
真心拜服小虎隊嘅創意同出品質素
仲有老虎仔親自聲演
香港有呢種偶像同呢種粉絲真係好

真係好有心
頭先老母話youtube通知佢咩心動老虎
仲以為佢又係到9up啲咩

總而言之我全部要曬啦

心口中間啊

見到佢跌低果下真係嚇親我

好痴線 我全都要
強烈建議大家一定一定要用headphone聽
因為清好多同埋好似係你隔離講野咁
牙虎連聲優都好啱做姐姐我不行了

姜柳好似少啲身體接觸
平時睇 jerdanson同安濤son咁樣三個泊埋嘅話
啲頭手腳都會自動痴埋一齊

臨瞓前先睇 正爆

喂啊痴線㗎好想尖叫
好高質啊

小虎隊好高汁
牙虎把聲真係好有磁性好好J

小虎隊真係好高汁

咁仲叫無事
休息下啦

臨訓一定要聽
學啲聲優錄氹人訓教/叫人起身都正

睇完好想真係會出呢隻game
想擁有六個老虎仔啊

點跟啊！！次次都咁正！

竟然係牙爆啲輪廓仲明顯過姜柳

真係好正
今晚訓唔著
檸家軍回歸

佢今日冇水腫見到條頸

檸家軍好耐冇見
人地loop mv 我地loop小虎隊高汁片

我忍唔住睇第5次

鋼琴安

撇除丁死人嘅聲音
啲畫同後製都好高強

牙姜塊面豬仔

連登痴女召集
新年同我睇曬佢
希望時間表長做長有

15/2 Mon 年初四

12:30 mg1重溫 ep8 mirror背後家人的支持
20:00-22:00 牙米 開live
22:00 牙登 kkbox一起聽

睇完兒登 story
我比較擔心家英哥屋企洗手間既狀況
祝盆滿鉢滿暢通無阻

聽到訓唔著

好興奮 但好啱深夜聽

私追可恥
牙姜已經唔舒服話覺得焗
仲一大班私追糖追住佢
有冇良心㗎
心痛呀姜唔舒服都仲要對住咁多私追糖

clssssss小虎隊高質到
如果神教都可以參考下小虎隊就好

上次先講完兒登啲cp多到可以出BL game
小虎隊就出乙女game
小虎隊好高汁好正啊

啫哩米咁早既

潛左好耐都忍唔住上水
睇ig個exploration見到ak出post宣傳kisses朱古力
撳左入去睇
屌佢老味
佢係咪食撚左人地成間廠既朱古力
啲稜角比人磨平晒喎
條眉又變左鄧家標咁
冇見一排發生左啲咩事

有咁誇張咩追番尋日個live睇都唔係太脹啫

眼影唇彩如果食曬應該會中毒
放心呢度喺AL出post嗰時已經炒過一次車

你都好早

普通話訪問
金jer好似好雀躍爭講嘢咁
好掛住隊長嘅普通話訪問

離遠睇以為係射中箭靶紅心
開估完放大睇先知塊玉珮
教主畫得好details
自畫像個髮型笑容好似佢
塊玉又有條繩穿住仲有個蝴蝶結
蠟燭又畫埋啲溶蠟效果
好靚靚

冇隊長好唔慣

Ak攬住姜姜喊

真係好鍾意睇佢哋國語訪問

尤其隊長

牙柳真係好似贏咗天才表演拎獎品咁款

牙姜係咪安慰獎

真係好小朋友 好可愛

教主寫字同畫畫都靚
雖然一開頭我都拗哂頭估唔到

姜姜笑多啲好睇
唉 應該好辛苦

又有mg睇喇

柳三歳獲得天才表演歌唱比賽冠軍
而隔離班的江同學則獲得亞軍
最後季軍則由姜~B~B獲得
（可能失落獎項面上欠笑容要繼續努力呀）
恭喜以上得獎者請到台前一齊影張合照
最抵死係佢哋啲禮物都係大中細咁

牙柳：媽咪你睇下 我係咪好叻呀 (得戚樣)

三眼仔好襯牙柳

姜仔份玩具太細唔開心豬

睇到有啲感動

此處應該有個媽咪喺台下瘋狂影相

笑死 好match
請三位同學行前一步拍照留念

張相大大個kisses朱古力盒
我睇相都一秒以為係賣朱古力
睇埋字先知係etude house眼影

收工咁撚攰仲要應付你哋班私追撚尋日仲要佢唔舒服係咪真係想佢焗暈屌諗起前幾日先見gp有人話兒登生日私追佢仲要日撚日等佢

姜BB,你嗰份size最細,但可能最貴呢

小朋友淨係覺得收咁細份唔開心

柳三歲好99

CLS 搞到我諗起自己細個

好想再去佢地演唱會

p.s.啫喱米個紅毛毛look真係靚絕

係咪證明呢d都唔係公司定義嘅私追

幾日前同個小朋友玩
佢見到一堆散紙開心過一張五百蚊
覺得好多張一定好多錢

啱嫁喇一張留返俾大人

仲要個個拎部電話隊住佢地影相咁 見到都辛苦

會唔會係姜仔唔識初号機所以冇feel
Eva仲老過姜仔

cls 高汁到
睇得出真係有心思同愛 唔係比錢揾人整

牙姜係唔係比隔離班蝦蝦霸霸個個搶咗個獎

王㐱 根本公司默許咗

9估應該真係去到係屋企樓下等先會執法

已經去左屋企樓下等啦
但公司都無執法

唉 其實適當休息對idol黎講都好重要啦
仲要姜b呢啲都chur到唔係有好多私人時間
DiuTv如果想姜b好 好心就搞搞佢啦
下下都要搞到人地on show都攰到訓低咩

之前fc有警告過班人
但其實都無咩用
公司又唔做野
唔想見到姜仔又俾啲私追撚追到pk

應該要viutv肯加budget增加人手
而家好似得5個湊住兩團人

Fc公告完都仲去屋企樓下
班私追糖真係好可恥

一百萬倒數唔夠1000 Views
痴女們 一齊衝

Push
Loop緊loop緊

因為fc唔係官方 唔會有特別福利比到班人 所以佢哋都唔稀罕

教主畫自己逗號頭

唔講我都無發現
好cute呀

想問
見過有絲打提教主 逗號頭 同 括號頭
其實有咩分別呀
同埋最近冇再提括號頭嘅

好細心
又諗起佢之前畫花姐同自畫像
仲有心理測驗個櫻花都好靚

應該係同一樣嘢
有人講逗號有人講括號

Fc琴日派佢畫個d利是公仔都好靚

尋日去唔到
睇返TG好似好多人排隊，200幾排朱古力同手幅10分鐘派晒？
仲有見到人話條街好多人睇到sogo大電視都講得出Anson Lo個名 好開心